格仔餅

個餡好飽滿

二三十年前食過好甜

呢間我會交帶少奶少醬

依家gap雪糕三十蚊

唔會試呢d花臣野

d格仔咁撚怪……

係wo

邊間？

筲箕灣 低調高手

多奶多砂糖

砂糖真心正

男人好少食到咁甜
不過見過好多女仔叫多奶

自己冇就叫多D

越黎越怕食呢啲野

一定係多糖多奶走藥生醬

太安樓嗰間好好食

一定係奶醬加沙糖

太安樓好香脆
但個餡無乜口感

正常都會齊曬奶、醬、牛油、糖㗎la

格仔餅同月餅一樣, 都有另一個用途